鋁玻璃門想界走下面1/3 玻璃，再裝條鋁片加固上面塊玻璃.要點攪？

應該就唔係雙層玻璃黎，
想界走下面1/3 玻璃，
再裝條鋁片加固上面塊玻璃.
有冇人知大約幾錢，或者diy 要點起塊玻璃出黎？
即係下1/3位置界左一刀先，要起左邊位d玻璃膠佢,
用吸盤就吸到下面片玻璃出黎？

訂過塊玻璃啦没得攪
下面就喺鋁窗鋪訂個框返嚟拖返塊玻璃

咁大工程，不如訂過套

應該無得cust, 要造過

成件玻璃拆落來 再拎玻璃刀介
加返力骨搞先得 手工diy應該難d

直接係塊玻璃前後貼鋁片 得唔得

應該係強化玻璃喎，𠝹唔到。搵師傅整啦

強化玻璃無得介，買過